港股認真討論區 I

北水爆買日

過淡友post買牛熊啦

唔想做雞